提防黎緊四點鐘記者會既攻勢

睇實d淺黃老豆老母 和理非

仆街政府五年前就係靠日日講

講損毁程度講經濟受損講交通受阻

放大黎轉移視線 等佢地轉軚

孤立前線勇武派

大家記住要記住

推